係床上面打J都俾樓下投訴

可以點做

訓上格床就咪撚j啦

下格啊

叫樓下幫你打埋一份

chart E都搞成咁啊